hkbn 個88蚊無限上網plan 點睇？

呢個plan 4G 行2Mbps 大家點睇？
我覺得幾正咁

2Mbps = 250KB/s

Load gif load十世

用中移動

用SmarTone就ok
CMHK

Cmhk 不了
仲以為係借smartone 條線

HKBN係用SMT

平plan 用支移架

98+18 屎孖通
88+18 支那移動

要貴plan先係
啲寬頻狗仲要淨係賣平plan

真係唔知
只係差10蚊走去用支移動就真係on99

用儲值卡好過啦
3台 MNP all in one
$328 120GB+1000分鐘可以用一年，一張卡就搞掂單卡機都用得
通話$0.1/分鐘用晒要再充值
中非打

2mbps慢撚到仆街
揀sunmobile 啲21mbps或者自由鳥42mbps
如果唔係成日睇youtube都夠用

邊張咁抵

其實睇youtube 3.6mbps 1080p 都夠用

用緊，個人覺得都幾快吓

如果雙卡機淨係要數據嘅話可以更加平

點都比多十蚊用數記
支移真係不了

120gb我一部機用半個月唔夠用晒

24小時上this av

比多$12用自由鳥$100/6gb 啦

有公司br 既巴打可以整哩隻

依張會唔會更平

哩個就係下面嗰條Link嗰個

要留意做MNP就冇特價
所以哩張放雙卡機淨要數據先啱用

依張得180日